想問點解要對泥頭車掟火魔

純粹問下原因

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

圖都冇張點討論

果日間泥頭直沖rb可能啲人誤會左掛